其實鼓係咪真係激勵到士氣

發夢果陣覺得有時聽到個人好亂
傳緊野嗌物資又嘈到聽唔到
而且其實得好少人做鼓手
想知究竟現場有定無好
利申仲發緊夢喺現場